Arika：《街霸EX》新作到來？附youtube片！

這是有多久沒看到Arika公司的消息了！

日前公佈了一支短片，宣稱該作將發佈系列新作，使用了Capcom版權方的眾多知名角色。

Arika製作人表示，官方不是有意拖到4月1號來發佈消息的。（不要耍我們啊）